Разница между "let" и "const" только в том что "let" можно менять дальше в коде
а "const" это константа и её нельзя будет менять в дальнейшем.
"var" лучше никогда не использовать так как эта переменная не ограничиваеться блоком 
и может влиять менять работе всго кода.
